講起台狗我又有啲嘢想講

雖然我本人就好撚憎台灣
但呢篇文唔係叫大家同佢哋斬欖係純粹見到meme單嘢有感而發想出個post呻下
我玩緊隻香港好少人玩嘅手機game
正因為香港冇乜人玩所以入咗個台灣公會
見識到班撚樣真係好偽善
口口聲聲講到同香港人係一條船心連心
又乜又柒講到十分之悅耳動聽
因為我覺得既然佢地都唔抗拒我講政治嘢，作為一個香港人我想令更加多人了解香港緊發生咩事所以我問準咗佢地呢度方唔方便討論政治之後
group內有九成嘅人都話OK
然後仲有條八波串撚到話趁你地仲有言論自由絕對唔抗拒做聆聽者咁話
咁我就share咗單有人被自殺嘅新聞
班偽善台狗即刻話我share埋曬啲血嚇到有人退group叫我檢點啲，當時我嬲撚到想即刻飛過去台灣打佢老母臭閪但奈何我知道屌返佢地都冇用
所以我決定quit咗咗party就算

票投韓國瑜，一齊呼吸社會主義的空氣

當然我都有遇過好嘅台灣人，有次想幫襯個台灣人買件衫但唔知點樣運過嚟香港，佢知道我去台灣玩特登出嚟面交送比我同請我食飯洗塵。但總括而言台灣人比我嘅印象不嬲都唔太好